「一人一個演員」 只要一聽倒佢個名就潛意識會覺得係某一類型既電影或電視劇

錢小豪 ＝ 疆屍片

大家請出招 如能寫上原因更加好1

葉問丹

比卡超
Pikemon

陳惠敏 黑社會龍頭大哥

陳百祥=業餘 不認真 馬戲團

藤原龍也 漫畫改編電影主角

波多野 - 動作片

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

開司

山岸逢花

吳卓羲 衝動撚

上面全部講角色
樓主講緊電影類型呀

Johnny Depp
奇幻型電影

成龍
小丑型電影

THE ROCK
大隻佬力量形角色

陳百祥
九唔搭八型電影

Van disel fast and fury

山田涼介
全部都係漫改，真人化電影

林家棟
犯罪電影

王喜
拆彈雄心

山崎賢人都係

只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

成蟲 動作喜劇大師

Emma Roberts 八婆角色

楊思琦 人生馬戲團

占基利, 周星馳
定左形係喜劇角色
見到佢地早期演正經角色會覺得好怪

佢真係好樣衰

湯告魯斯 高難度動作大片

烈火雄心呀嘛…

三上悠亞 咸片

我而家先知佢係大口茱侄女，唔怪得咁大個口

Benedict Cumberbatch --
角色：天才
劇本：天才偵探/數學家/魔法師 靠才能解決所有問題

郭晉安

勵志片

兒童....片

譚真一

林正英 鬼片

越大越似男人

鄭伊健 都係

李修賢 警匪片

周星馳早期d演技
同佢演喜劇個d比較
真係完全兩個人咁
好勁

羅拔迪尼路同阿爾伯仙奴 一定係黑幫片

廖啟智
佢一定要死

阿爾帕仙奴有套女人香

黃子揚，冇道義、賤到無倫古惑仔。(強列推介巴打搵返吸血貴利王睇，尤其是佢迷姦人妻一幕)

尼古拉斯基治 爛片

郭富城 警匪/偵探片

我不嬲都唔覺呢條友有演技，來來去去果個表情，但都曾經上到荷里活一二線演員，佢前十世應該做過唔少好事！

叻我至叻 ╴馬騮戲

林峯=Alfred/管家仔/溏心, 鍾嘉欣=常在心

于素秋

陳小春：無腦死MK

黃浩然＝激動撚

馬浚偉＝道德撚

但一家人嗰套真係好好笑
係咪叫vacation
利申: 唔肯定係咪同一個人

何俊仁=AV

山崎賢人 漫改劇/戲

個細路就爽皮

黎耀祥
我淨係諗到柴九

仲有山崎賢人

冇辦法佢靚仔

小澤瑪莉亞AV

佢揀得好個劇本就得

獎門人 賀歲片

劉德華 最後必死 , 幾十種死法

肥貓
阿旺
我認為係atv fans

屌

人地話曬拍過Coen Brothers, 同埋舊年套Mandy 評價都好好
佢係過度消費先冇錢亂接job拍落一大堆爛片，結果個朵臭曬

張學友 爛仔 eg旺角卡門

咁似移動迷宮條友既

kevin hart
笑片

jason statham
武打片

ryan reynolds
動作喜劇

佢比我嘅第一印象係大唐雙龍傳入面個角色

老婆餅?洞房?